覺唔覺 麥巴比 應該快啲去英超西甲證明自己？

今季真心冇認真睇過佢，但睇數據根本係世一
特別係歐聯，7場每場平均上陣60分鐘就入5球5助攻

首選應該都係皇馬

去英超先啦

英超有邊隊有資格擁有佢

車仔最啱踢

啲人腳⋯

去獌同普巴拍住上

走閪倒咩，巴黎wo

夠快！

利,不過冇錢買

有踢開波嘅都識睇, 知佢得佢快字
去到英超咪拉輸褔特咁上下

係, 0腳法, 次次都推一下就爆,仲廢過年輕bale.
呢招英超西甲德甲都唔work

傳緊30M 買 些路迪前鋒 Odsonne Edouard

佢當初揀去巴黎真係on9

今年辛曹啲數據重靚

個個係dortmund 都靚架啦
當年香川, 米希達欣, 腳絲
出到去咪見真章

法國果d打法好岩佢超快

麥巴比 真係跑得快，
雖然唔知會唔會好似c朗咁keep到

仲有得踢再算啦

係喔都唔差

本來佢keep到再加歐國盃法國真係金球獎都有機

巴黎易進難退

屁馬

未續約

做youtuber算鳩數啦
個肺炎完左佢都30幾歲